HOCC 有721上環頭部中槍兄弟消息 勿再散佈謠言 謝謝

已求証 來自以下貼文：

大家入離投訴
eng 都有 你地唔係吾推上國際ar？？

入埋channel send 信！

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

好彩

推

push

Push

Pish

光復香港 時代革命